{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052482",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "썬데이베이크숍"
    },
    "text": "麗水熊川に位置したサンデーベークショップは最近オープンした大型ベーカリーカフェです。わたしたちはパンに最高品質の材料を使用して毎日60-70種あまりの多様なパンを提供しています。私たちのパンはシンパイオティクス酵母を使用して柔らかくておいしく焼けます。業務開始時間は8時だが、熊川(ウンチョン)支店では、午前5時からパンを製造し始めます。したがって昼飯時間には人気のある食パン、フランスパンの種類が殆ど品切れになって他のパンを食べるしかないです。このようなことを防止するために早めに来たらこんがりしてしっとりしたパンを楽しむことができます。当店は家族たちが直接パンを作って飲み物を提供するところです。特に手作りタルキチョン、ジャモンチョン、キウイ青果のような独特の飲料も販売しており、両親と子供たちが一緒に楽しめる場所です。店は、李舜臣(イ・スンシン)公園前の熊川(ウンチョン)ザイザスイート1階に位置しており、李舜臣(イ・スンシン)公園駐車場向かいやジャイマンション1階に駐車することができます。ただ、ジャイマンションの駐車場は少し狭いため、李舜臣(イ・スンシン)公園駐車場を利用なさるのがいいです。訪ねて来たこと大変だったら連絡頂ければご案内いたします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンデーベークショップはどこに位置していますか？",
            "answer": "サンデーベークショップは麗水熊川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップでは何種類のパンを提供していますか？",
            "answer": "サンデーベークショップでは毎日60-70種類の多様なパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップで使用しているパンの材料はどのようなものですか？",
            "answer": "サンデーベークショップでは最高品質の材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップの業務開始時間は何時ですか？",
            "answer": "サンデーベークショップの業務開始時間は8時です。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップでは何時からパンの製造を始めますか？",
            "answer": "サンデーベークショップでは熊川支店では午前5時からパンの製造を始めます。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップで人気のあるパンはありますか？",
            "answer": "サンデーベークショップでは昼飯時間には人気のある食パンやフランスパンの種類が品切れになることがあります。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップで手作りの飲み物はありますか？",
            "answer": "サンデーベークショップでは手作りの飲み物も販売しており、特に手作りタルキチョン、ジャモンチョン、キウイ青果のような独特の飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップの店舗はどこに駐車できますか？",
            "answer": "サンデーベークショップは李舜臣公園前の熊川ザイザスイート1階に位置しており、李舜臣公園駐車場向かいやジャイマンション1階に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップの駐車場は狭いですか？",
            "answer": "サンデーベークショップのジャイマンションの駐車場は少し狭いため、李舜臣公園駐車場を利用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "サンデーベークショップに連絡して案内をお願いすることはできますか？",
            "answer": "はい、サンデーベークショップに連絡いただければ案内をお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 522
    }
}